我上年6月提醒大家唔好鬥黃、唔好批鬥黃店，要容許黃店賺錢，慎防政治潔癖

上年六月講緊黃色經濟圈概念仲未成形，當時啱啱出現第一件黃色商品---抗爭tee，連衛兵話賣抗爭tee一定要「成本價」咁賣先至算黃，黃店只要賺錢係人血饅頭

今日睇返我當時嘅post其實仲係好警世，對目前嘅鬥黃、批鬥現象都有批判意味，亦變相證明好多兒登連衛兵其實真係冇成長過：

當時回應其他巴打：

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)